其實尼馬而家實力係點

好耐無見佢，想知

都係頂級
勁過夏世三

傷出黎講 樓主世一
尼馬世二

起碼勁過樓主